{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008141",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 비비키즈풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 利用案内によると、予約は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約になった場合は以前の予約が優先されます。 保護者付きではない未成年者の予約及び入室は不可であり、予約した人数以外の追加人数は入室をお断りする場合があります。 予約人数を超えて入室される場合は払い戻しできませんので、ご注意くださいと案内しています。 予約後、ペンションや客室を変更したい場合は、予約をキャンセルして再度予約する必要があります。 予約変更のためにもキャンセル料がかかりますので、慎重に予約するようになっています。 客室内ではペットと火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 入金待ち時間は予約申請後3時間以内に全額入金してこそ予約が完了し、当日予約時の決済は必ず予約前の1時間以内に完了しなければなりません。 入金待ち時間が経過すると、自動的に予約申し込みがキャンセルされます。 お一人様当たりの予約料金があり、全室では最高級ホテル式寝具類とヘルシーなおやつをご提供しています。 また、コーヒーマシンがあり、ドルチェカプセルコーヒーを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約になった場合は以前の予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や入室は可能ですか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の予約及び入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以外の追加人数は入室できますか？",
            "answer": "予約した人数以外の追加人数は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えて入室されるとどうなりますか？",
            "answer": "予約人数を超えて入室される場合は払い戻しできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約後にペンションや客室を変更することはできますか？",
            "answer": "予約後、ペンションや客室を変更したい場合は、予約をキャンセルして再度予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約変更のためにはキャンセル料がかかりますか？",
            "answer": "予約変更のためにもキャンセル料がかかりますので、慎重に予約するようになっています。"
        },
        {
            "question": "ペットや火災危険物質は客室内で利用できますか？",
            "answer": "客室内ではペットと火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約後の入金待ち時間はどれくらいですか？",
            "answer": "入金待ち時間は予約申請後3時間以内に全額入金してこそ予約が完了し、当日予約時の決済は必ず予約前の1時間以内に完了しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入金待ち時間を過ぎるとどうなりますか？",
            "answer": "入金待ち時間が経過すると、自動的に予約申し込みがキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "予約料金は一人当たりですか？",
            "answer": "お一人様当たりの予約料金があります。"
        },
        {
            "question": "どのような寝具やおやつが提供されますか？",
            "answer": "全室では最高級ホテル式寝具類とヘルシーなおやつをご提供しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーマシンはありますか？",
            "answer": "コーヒーマシンがあり、ドルチェカプセルコーヒーを提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 554
    }
}